今日係天水圍賞湖居巴士站執到個銀包

大約係下就5點15分左右，依家風頭火勢都唔想拎執狗局。如果知道自己唔見左銀包可以pm我

Btw,記得721上街！

絲打喎

係，希望搵得返佢啦，唔見銀包搞過曬d野好慘，狗隻又唔會做野

推 無嘢講呀

推

我都冇野講

我tg:

Pish

PISH

推！

幫你推

係幫失主推

幫推

發現自己唔見左銀包就tg我
我tg:

你打去card center然後再報警
失主打去報失，銀行就會同佢講向咩警局
到
利申跌過銀包俾屋村保安送咗去警署

依家風頭火勢，點都唔會俾狗啦

岩，萬一佢有野餐比人影過相....

做架 見係女咪搵佢翻黎扮俾翻銀包佢 然後喺警署內強姦啲市民 旺角警署都出過一單啦

祝警狗生生世世共享大灣區榮耀

警局

.

【緊急麻煩大家】朋友沙田現場唔見銀包！！

想絲打悚差佬強姦？ 傻撚左

pish

冇tg點pm

原來係到

我之前打漏左